普通人咩牌都無 抗疫基金有冇得拎錢？

咩都無 普通打工仔得個吉

Twitter要人搞大佢！今日係最大規模拘捕親民主人士！至少13人被捕！